咁大反應=拉岩人

查都唔使查都知晚晚周堅係有野 真係好撚正

你冇做過又驚咩人審你